[以防篡改歷史] 大家幫手將721個日D POST推返上黎, 林卓廷好撚大機會要上廷, 等D議員同律師容易D搵料

幫手 search 返D舊POST

個D乜撚野:
何君堯係FB吹雞要打人
we7 對話記錄
農村佬FB群組D POST (包括721當日 & 之前)
當日下晝已經有白衣人集結既圖
葉虎
...
...
...
而家咁大鑼大鼓拉林卓廷
好撚大機會想逼佢上廷
大家要將D舊POST 舊資料推撚哂上黎
反正721呢單野 點撚樣都係班狗 & 白衣係禍根黎
當順便都幫林卓廷翻查返D證據出黎

827著黑衫

Push

屌你老味 12點已經有人有線報

突發！今日唔好着黑衫入元朗

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

港共政權喺721事件上倒轉為因好激心？係時候歸位啦各位手足

827 著黑衫 906 九龍見

「正 式 放 棄 原 則」九 月 六 日 彌 敦 道 大 遊 行 見

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

7/21

8/31

9/10

10/1

721 721 721

推

Pin this

突發！元朗真係有社團準備開波！

幫手貢獻一下:

721元朗警署內30警拒絕出動片段流出：喂全部同事入返去先

大家一齊夾手夾腳跟隊share返相關po出黎，整返個完整timeline

「突發」元朗鄉黑已出車 日頭已經係度, 有埋小巴接送

幫手推撚返呢D 舊POST上黎 日頭已經有人啦 關林卓廷撚事?

突發！元朗真係有社團準備開波！

「突發」元朗鄉黑已出車

而家比佢篡改歷史, 毀滅真相
不嬲要求獨立調查委員會係正確
監警會報告未能夠釋疑

CLIFF SCOTT 都出左一份 但因為係外國人 非官方 仲要英文版
所以無咩人知

5大訴求
就係要獨立調查

其實靜係港台果兩條片都夠晒....

Reddit upvote ⬆️

有黑警7月17號已經講定721來吧

721真相求backup
新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

有黑警7月17已經講定721來吧